預早慶祝民建聯譚榮勳成為首名社福界建制派議員

立法會選舉提名期展開，各派已陸續公布參選名單。
一直為民主派囊中物的社福界，民建聯派出前大埔區議員譚榮勳參選。民主派方面，因原議員邵家臻不能參選，社總派出張志偉參選圖奪回議席。另外，七警案受害者曾健超亦計劃再次參選，而邵家臻所屬的社工復興運動亦有意派人參選。
於民主派初選落敗的呂志恆，最近亦表明有意轉戰社福界，有機會形成「四民主對一建制」局面。
雖然根據往績，民主派在社福界幾乎一面倒大勝，即使上屆有三人參選亦然。
然而，咁又係咪代表民主派可以亂咁黎？
張志偉同代邵家臻果個參選人我唔識，唔評論。
但呂志恆同曾健超又唔係好得去邊！
兩個去直選我支持，但功能組別選民好多時睇界別利益多過候選人本身。
佢兩個對社福界本身有咩貢獻？
以為一兩單同社工冇關既事件出左名就覺得自己有機會？
講真功能組別真係冇眼睇
教育界又係咁，而家社福界又係咁

樓主係社福界？

較支持社總/社工復興運動

香港
有呢批自私精
真係好悲哀
傳統泛民好 本土好
個個都話為香港
其實個個都放棄唔到自身利益

算係半個教育界

搞個功能組別初選啦屌你老母

提名期開始左其實好難搞

推

兩大垃圾

咁搞退選機制，民望低既自己退？

一陣得34席就好笑，輸左比自己人

4:1 CLS

其實我自己覺得
呂志恆依家搞衰自己個名
初選輸左就玩功能
同輸唔起有咩分別

不過聽人講呂志恆係本土派，所以要投佢

呢個最好唔好啦 又唔係冇人選

掛住本土派個牌頭
搞破壞？
佢努力做係一件事
但係輸左就係輸左
依家呢d係賴皮

曾健超
同司馬文一樣，有舖選舉癮

本身覺得佢冇咩，但而家佢癡埋左北區班人度，北區班人又同賤吾關係密切，仲唔係有古怪。
如果個界別本身冇民主派選，轉去選其實冇異議，例如如果阿布泰轉返去進出口界選，好多人都會支持佢！

上年都有唔少人見熱狗本土派投佢哋

又話唔係為議席,而家又個個爭住選

我參選只為宣揚理念

社總...

得啖笑

連初選都唔肯搞都支持？4年前唔肯，今屆又唔肯

又曾健超，呢條友真係好煩

比七警打以為咁就有光環